如果馬會有得賭本地波，香港足球水準會唔會提升？

觀眾都應該多d

根本出面都有得買

外圍

到時肯定場場都有人大叫”想要幾多球呀?! 出聲呀!”

但合法途徑有得買既話個pool會大好多嘛

絕對會

入場人數多左
關注度大左
班主投入自然會多左
咁應該點都會好啲既

除非make sure到啲收入堩分晒俾每隊，否則晒氣

Aggre

真係有既話
有邊個敢買

本地波10場有8場假 ，成班幕後老細操控賽果，真係有內幕

香港球員人工同獎金你知我知
有得賭本地波你覺得會咩情況

我係上面已經講左

中國足球水準咁多年有冇提升？

駁唔到

呢幾年唔係升緊咩？